【博物古蹟】有冇人去咗大館 (舊中區警署) 參觀?

上個月底開放畀公眾免費參觀嘅舊區警署
點解好似冇連登仔講嘅?

我都係睇天后fb先得知開放咗

入面已經翻新到好靚

活化後的警察總部大樓和檢閱廣場（2018年）

活化後監獄外的通道（2018年）

活化後的監獄內貌，圖為B倉（域多利鐵窗生涯）

呢個好似蘭花劫嗰時個廣場???

白雪雪好靚

第時可以去同bb影畢業相

【關注骨骼健康】入口係有扶手電梯上添

係唔係行得半個鐘?

唔係，入咗去可以行到收工

入面重有好多嘢睇

睇地圖佔地細過科學館同歷史博物館加埋少少
入面有唔少展品同描述睇, 又有得行上行落
可以睇足一日
開放時間每日1100~2300

負乜撚皮

啊蛆

第一日已經去咗，夜晚有燈光show同馬主題嘅劇
幾大，比我想像中多嘢睇，仲有唔少房未ready
會再去

果然有啊姐

想去 但係未book
屌 見到兩條女坐係監倉張相就覺得好撚好笑
以前坐監啲人 應該點諗都諗唔到 咁多年後嘅今日 會有咁多港女坐喺同一個地方自拍

明荃之友

開得太多唔開事商店係入面
做洋服，賣瓷器，賣盤景
仲有主打附近上班族嘅餐廳
我覺得應該加返多d展覽室

因為個場要自負盈虧，所以要擺多d商鋪賺錢

我早兩日有去過，真係好靚 最鐘意睇以前嘅建築，不論中西，宜家嘅建築同以前相比毫無美感

幅牆最近點

未開放前都睇緊
Btw仲有幾棟未開放

除左果d餐廳有上班族食晏之外
唔覺得其他商店有人買野

去咗
比想像中多野睇 仲唔洗錢
睇得出落左唔少心機活化
行埋個現代美術館 香港好似係第一間？ 唔清楚 不過搞得幾好

依家已經開多咗好多啦

利申去咗兩次，會再去

負皮係比阿蛆的

其實對比PMQ，佢已經叫多展覽睇

我都係去咗兩次
裁判處未開
希望下次再去入到去
同埋佢有劇場睇
幾想睇一下

禮拜六日先預約
一至五平時應該少啲人